【不割蓆】國泰空中侍應，點睇公司慶祝支那國慶？

話國泰係「香港人既航空公司」果班連登打手，訓醒未？

蟈泰

之前還之前
而家還而家
之前個ceo同高層都走左
夾硬撈埋之前同而家既唔係死蠢就係五毛

我認得你呢隻五毛狗

直接拼入埋蟈航算啦

好肉酸 想嘔

我承認之前話佢地跪地迫不得已，畢竟飛唔到大陸好大件事，但屌你老母洗唔洗自我審查到咁啊屌你老母，今次撐唔撚柒落

睇撚到中間張相我想嘔

以後坐第二間公司 但入lounge瘋狂浪費佢d野

想救返國泰 就要贏 換返何杲盧家培之類嘅人上管理層

400蚊有找嘅黑絲老雞

辭職 唔辭職=敵人
比壓力佢地d飛雞

應該係大陸啲FA?

已轉搭ANA

ANA有架妹又正d

傻撚咗呀

之前話blame 國泰係blame the victim個啲講兩句

影相大部份似蝗姐
同埋似港蟲

點先可救番完本既國泰？

諗起之前盲撐篤航果班7頭
就覺得佢地好on9

仆街 做護旗手但個公司logo綠色 咁叫愛國 叫忠誠咩？
咁樣有咩資格做護旗手呀？？？？？？

港聾咪係紅色咯

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

一樣logo不過紅色既，係港龍。

大家唔好咁敏感，
作為一個打工仔，如果高層壓力，
要你一定舉旗，我諗你都無say ...

咁你要諗下為左萬零蚊既人工，要你出晒鏡奶共，值唔值得？

每一個人都有個價，佢地一支畀人話係飛雞，總有原因。

好撚支那